機場活動改善空間

綜合左自己喺現場嘅感受同埋連登各個post嘅意見
無可否認 係咁嗌口號可以令到大家士氣好好
但此舉係咪真係能夠將信息傳達比旅客聽呢？

尋日喺A hall接機條通道尾R左d鬼佬講兩句
普遍黎講佢地都覺得信息好混亂
因為好多人都係嗌香港人加油 同埋free hong kong
剩低就要佢地自己慢慢睇本booklet

我眼見有d旅客想知咩事 但都只係能夠問d指揮通道嘅石Q
照道理 回答旅客疑問同向佢地宣傳應該係我地嘅責任
因為我地可以更清楚了解地解答佢地

所以我個人認為 旅客離開嘅通道兩側嘅人毋須高聲嗌口號
反而當自己係街邊d保險 地產狗咁 而班旅客就係我地嘅推銷對象
咁樣做對於向旅客宣揚我地嘅理念會更有效

推

We fight for freedom, Please stand with Hong Kong!

呢句係必須！

一出閘應該係PR位，要同佢地打招呼，後面就係文宣，解釋我地立場

其實仲可以簡單講下5大訴求
事關班石q會截通通截到儲夠咁上下旅客先比佢地行 應該夠時間

呢樣都好重要 但點都唔好係咁大嗌口號 成效唔太卓著

麻煩英文5** and/or讀新聞/翻譯/英國語文的巴絲, 用英文口語語法,整個FAQ,方便自己人向旅客解釋事情。